汽車法例一問

想問「私家車」同「輕型貨車」有冇限Size, 即係長闊高。
同埋私家車有冇限重？

謝謝

推

好似冇 只分重量

Cap374A 長闊高限制

有限每條車軸重量，未得閒搵

英國最後的法例

不要再說了..